各位撳入黎呀！！！願榮光歸香港！！！

你地好呀 我呢個P牌仔第一次開Po
最近見到願榮光歸香港有中英版本
每次聽到首歌都感動覺得你地好勁
係咁嘅 我地香港嘅聾人都拍左條香港手語版嘅願榮光歸香港呀！
但係冇乜資源 條片有啲簡陋 希望大家唔好介意
希望大家都睇一睇 share比身邊嘅朋友睇呀！
香港除左廣東話之外 仲有就黎冇嘅香港手語呀
以下係願榮光歸香港嘅香港手語版
希望大家比面睇下我地香港手語片嘅歌！

多謝你地

推！！！感動 仲有日文版

拍得好簡陋 唔介意就好了

你地好勁

邊夠你地連登仔咁勁
微微不足道了

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019